周星馳開拍喜劇之王2，用王寳強姚晨做主角，農曆新年上映

點解星爺自己唔做返尹天仇

星爺係咪痴撚左線，一個咁經典角色

今次連導演都唔做，搵左邱禮濤做導演

我想食甜筒啊

星爺最後一套係功夫, 之後長7, 西遊, 美人魚全部狗也不屌

少林足球先至係真正最後一套
之後個啲全部垃圾
請都唔撚睇

同意

功夫佢已經唔搞笑
長江7號玩特技
西遊，美人魚根本係大陸片

呢套王寳強同姚晨都係講蝗語，死茄喱啡變死跑龍套，跟本無撚哂周星馳風格

據香港《東網》報導，星爺執導《美人魚2》原定2019年賀歲檔上映，但因動用大量特效，後製耗時趕不上檔期，他不願放棄此黃金檔，旋即決定開拍《喜劇之王2》，因他2015年就曾籌備該片，劇本已完成，迅速敲定演員後，目前已在中國拍攝，導演則由邱禮濤擔綱，力求3個月內完成該片。

得三個月拍

周星馳係咪好等錢洗？

支爆前最後一次吸人民幣

可以呃飯食呃幾耐

咁周星馳負責呢套戲的咩?

收錢

宣傳

九成係爛片

十成 選角方面已經輸撚左

其實佢正正常常做導演咪算 係都要拍返d 似是而非既野 出黎

拍食神2好過 但要cg 3個月拍唔到架啦

人民幣就好似白粉，佢吸慣左，食唔返正常嘢

功夫有咩問題？

屌你老母周星馳